想大聲鬧人既時候發現有痰，如何不失霸氣？

咳兩聲即刻洩左道氣

咳出嚟對住佢吐痰

同佢打個車輪 0距離送口痰俾佢

呸！然後吐出嚟

Too

爆粗band友惡魔火炎彈

咳吐你老母閪丫

我咔你老母個too

吐落佢塊面到。。

Car...two!